［急！］搵仔谷想起文宣底

[安全提醒]搵仔谷想起文宣底，本 Channel 係度提少少安全提醒俾文宣人士：
1. 唔好用電郵收圖或者文宣材料
電腦比手提電話好 hack 好多，Attachment 裡面夾嘢好容易就中伏。所以請文宣轉 Telegram 收材料。
2. 注意材料 Metadata
Word、PDF 等務必將 Author、Editor 等資訊清理之後再 send。
PSD 及其他相片資料，請移除 EXIF 等資訊再進行發送。
3. 電腦進行 Hard Disk Encrypt
將所有處理材料嘅電腦，進行硬碟加密，我哋會儘快出 Post 跟進如何加密。臨時措施，可使用 7-Zip 或 WinRAR 等，將文件加 Password 之後再保存。

我冇嘢講

push

Push

推

推推

我無野講

文宣頂住呀，你地好重要

搵仔谷有警犬
加埋大波man復出

支共睇黎又轉左方法對付香港

文宣都犯法？

文宣：叫父母唔好信個Group，會害到仔女比克警屈入監
義士：報料，協助執法，記得唔好報錯流料，到時十個報料十個查完得個吉

文宣如果宣傳不反對通知書以外果 d 集會就係

呢邊要人呀搞咗呢度先清算达狗啦手足

我無野講 !

宜家有人話唔見咗仔女咩
起group名都唔好咁7啦藍屍

推！